今日行完年宵 終於諗到買咩

多謝連仔
我好鍾意
成日signal sd俾人

利申D2買

眼同鼻好似離得太開

物化咗冇咁傳神

似發燒多過嬲嬲豬

真 不過幾得意

想知點解連仔唔直接用翻連登隻連豬

應該個眼鼻出事

幾錢

好似$129 左右
佢有隻細隻啲$99

好抵

有殺無賠